有人舉住天滅中共,就畀用槍指住個頭

拎住天滅中共就畀人用槍指住個頭
言論自由喎,集會自由喎
林奠所講既自由原來係呢D

呢張相真係拎普立茲

可惜影唔哂中共2隻字

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

明顯係老解喬裝。

果枝係咪實彈黎

推

食子彈個條友咪實彈
射個條友當係BB彈

Push

呢d 咪恐怖份子所為

PUSH

香港獨立，唯一出路
香港獨立，唯一出路

武警、公安

手指 vs 手槍
對等武力

Shame on them

香港獨立 唯一出路

即係個條皇軍係支那人啦

push

呢張相就真係拎普立茲

白衫拉都拉唔住
紀律部隊？

認真 張相又唔係太覺係拉住佢 反而係推佢出去多D

後便好多伙記呀on9, 咪射錯呀

似係推緊開槍多d
反正唔洗負責

pish

any twitter post yet?

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

明顯係公安先咁大反應

Quote from 隔離Post :
外國唔支持港獨㗎
梁天琦唔是獨派
光復香港時代革命是口號

---------------------
香港獨立，唯一出路

一定要推上國際

天滅中共！

不要分得哪麼細
大家都是支共代理人

呢張相一定要推到全世界都知

正常香港班popo點會咁嬲
似係大陸黎個班公安

不如直接屠城啦
與其俾佢咁折磨
我寧願帶住尊嚴咁死

【國際戰線】於香港聲援維吾爾人權集會上，有人拆除象徵侵略人權的中共國旗，隨即被防暴警察暴力鎮壓

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong

仲有Reddit 戰線：

做嘢喇

推爆呢張！！！

紅色個條係咩黎

訓撚左幾耐

bb彈

tui

死黑警

咪一樣係殺人犯 有乜撚野分別

good job
下次槍口掂住額頭
影出黎會更震撼

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

Twitter 去香港黑警個page留言洗鳩佢

唔係咁簡單wow 師兄

認真個阿姨唔淆真心佩服

一個用手指 一個用槍指
最低武力

on99公安
比你真係忠心又有咩用 改變到你係 condom仔既事實咩？

好多阿姐阿叔勇過你同我，就咁戴個口罩係班狗面前大大聲屌

開槍啦！你夠膽你就開槍！

後面兩隻手指篤住佢係溝通暗號？

邊有人支槍舉咁近 睇戲咩

全球滅共

自由舉槍

定係呀sir想用行動支持咋？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真係天滅我哋都可以等食花生啦

我都係咁諗

gpone出左呢張圖
快rt like reply : #china_is_terrorist

推爆佢

恐怖分子

天滅中共
誅殺漢奸

拉 內容不真實

原來手指對槍指就係對等武力

推呀 我要成個熱門都有 人人share

話明個天要滅
做乜唔指住個天

一定要推上國際

［重開］［人血饅頭］有條仆街扮星火律師籌錢

錯

係老解喬裝仲有曱甴強同老解有共識之下舉槍

勿炒車
有人襲擊先拔槍，之後個女人先揸住天滅中共企係到

襲擊就抆槍，早泄狗，唔怪得警嫂要3p

香港獨立，唯一出路

Sor 想睇留言點知負皮左

做咩呀呀sir
驚到賴比老解呀

天滅中共

良心去左邊？用槍指住手無寸鐵既市民

手指對手槍

炒咩車 有枝槍就可以亂指人？
講緊實彈啊 訓左幾個月？